我買左隻熊仔七日七夜 之後我見到因果

隻熊會死 因為佢前世殺左隻牛

隻牛會俾熊殺死 係因為佢再前世殺死左隻熊

今日既牛市 係因為佢前幾日係熊市

媽咪麵根本就做淡開post扮做好

奸有奸輸！

咁之後典啊

之後殺左熊 要買返牛替熊報仇？

大師

你睇錯啦
隻熊殺死既其實係你

快買牛

沽左一個月
日日比大戶睇住黎食
一沽二加沽三鳩沽

咁到底你買左牛定熊

你唔好死住
沽爆佢

可能係燈

大dodo 真天人也
聽君一席話 勝炒十年股

唔貼倉，以後唔信你

萬般帶不走 唯有孽隨身

咁我今日買個2隻熊都殺左好多牛

2隻都死曬

南無阿彌陀佛

加甜？

今夕吾驅歸故土

專業呀大dodo

有無大dodo得個背後再擰轉頭個樣

大隻麵